想買求婚鑽戒，唔想幫襯四大金行，有冇邊間鋪推介下？

初接觸唔熟架步，四大金行賣得好撚貴，盲中中去細行/樓上鋪買又驚假石假證書，有冇手足之前研究過有推介？

OK BLOCKED

同事結婚都冇買鑽介
咁介意物質有排你受

On9

之前阿媽買都係周生生周大福
買咁貴野都係大牌子穩陣d啊巴打

個個都似你同事咁咩 只佔少數

證書有得上網check架喎

岩岩結婚都可能好地地 過多357年一有D咩嘈交 到時老婆一句"你鑽戒都冇買比我呀"得埋黎 你真係企撚左係到冇聲出

我本身去周大福果D睇左 之後聽朋友講其他細鋪個價位可以爭一兩萬 所以想睇下咁囉 但真係驚假

GIA? 比錢CHECK定點 SORRY唔太識

我指緊個同事女黎，facebook幾千人follow果隻
人醜心惡
如其買個枷鎖做奴隸不如另覓新歡

買寶石戒指啦，鑽石太主流

Iprimo！正

小弟喺呢間買
HIVE JEWELRY

上過去2次, 2次都2-3組客係到
我估OK既 所以我自己都買左粒幾十份果D

可以再用依個網CHECK下石既價

第一個網 最後買完可以要求佢送去香港GIA再CHECK
咁應該無假掛

利申 買過一次野 不過唔保証係真野 都無錢收

講真唔係做個行都唔會分到邊d真邊d假啦
名牌穩陣

我屌你咩 真心定假膠

有證書就無假架喇

不如介紹黎識？

好貴架呢個

個網流流地咁

謝瑞撚呀

可以睇下Dignity 佢啲款好靚
重點係黃店

想特別d既可以搵sharon yuen - the art of jadeite

可以customise自己想要既介指

價錢公道，最重要係designer黃到仆街

bluenile

係咪有GIA證書就即刻上網CHECK就實冇死??

下 咁真係要睇睇

OK 同上面果間黃店比較下先 唔該手足

睇睇先 唔開POST都唔知咁撚多間

搵到個唔使鑽戒當然好, 但全世界99%女人都係要囉 呢1%既女化境到咁, 應該都唔會點注意自己D皮膚, 儀容同衣著, 搵你要

自己整, 再唔係去Van Cleef & Arpels到揀, 啲款好撚靚又好撚貴
利申我係自己整

bluenile啦，有保證
不過睇你想唔想睇過實物先買
想既就係bluenile學曬D鑽石基本野知道大概咩價再去D樓上鋪買

依間唔係比你買既
佢係海外送石過黎
得粒石, 無托架, 唔係間間肯咁樣幫你加托
加既過程整花左 又唔會比番錢你

可能真係有既 只係嫌鑽石ON9咁解姐

師兄有冇平既推介呀

我都係買佢 我係跟Whatsgap搵到
覺得都幾均真，跟返你Budget推介啲石，又會比較下咁，唔係咁識嘅話都唔驚

下? 你有冇按過入去

大大個托比你揀喎

重點:上面D女唔錯
上去睇下版, 比較下D色 再對比其他地方買都OK

我見到樓上都有巴打推介 想睇實物呀? bluenile有冇鋪?

OK MARK低佢上佢鋪睇下先 唔該晒

無喎, 個陣同老婆睇佢只係睇中VCA啲款, 最後佢話都係想我整比佢多啲所以自己整
利申莫講鑽石, 連膠石都無粒係上面

我上去得仔

如果你成品咁買 我真係唔係係依個網買
石都無得睇

用黎比較價錢就得

點撚樣自己整呀師兄 好撚癲喎 有冇圖?

搵到啊
人地唔show我

姐係點 呢間淨係FOR網購同埋齋買石?

可能你果時送粒鑽石比佢得米果個就係你了

LS collection
平過大行，貴過樓上舖
服務好

小弟正正上年12月係呢間買左隻, 老闆係巴打黎, 好細心介紹, 好好人, 我新手都掙扎左好耐, 老闆用好多方法俾我比較到岩先買, 推介!!!
有需要可以搵tg @mosalalana
利申, 唔係打手, 只係一個小小customer

腎石得唔得

初時只係戇鳩鳩咁買啲銀黏土返黎整

之後真係結個陣出去報堂學整

最近嘅情人節自己3D build一隻再3d print出黎上色

GOOGLE一睇 賣錶仲多過賣石

之前喺美麗華見到間日本婚戒專門店

老闆係巴打咁就有計傾喎 問下都好

有無圖 點自己整share

買一卡以下求9奇啦.有證書威威下咪算,
BUDGET內盡大粒, 唔好咁黃, 其他切割果D唔使理, 人地又唔會拎放大鏡睇你粒石有冇黑點有冇花痕
你要閃既買假野會閃過真野
以上係經驗之談

你條仆街都係送返芝士圈算啦

well said 全部都係我心聲

類似呢款岩唔岩？

一楝都冇

依個網我只會用黎CHECK價錢
唔會買
因為大粒少少既石, 可以有好多問題 無睇過實物就買 係好危險

你自己決定邊到買 料就比左好多你

應該都一卡以上 暫時預8~10萬筆直左右
不過都真係想買閃啲既 假野閃過真呢句令到我更加驚買到假石假證書

係ns luxury至岩

麻麻地 想要D個環有幾幼得幾幼

未玩過銀黏土咪戇鳩鳩咁買返黎試吓, 隻戒指仲要好快爛撚咗
鑽石呢就佢自己都知自己 "論盡" 好易唔見嘢所以話唔要

唔知樓主條女咩性格
鍾意brand嘅就Tiffany呢類
不過價錢唔係好成正比
係買個牌子嚟俾人睇

真心推介, HIVE 呢間D 石同一價錢我擔保靚過BLUENILE 果堆網店, 你去搵左巴打先, 之後去佢鋪頭睇實物先

我都有開過POST問呢間 睇落唔錯 但冇巴打寫包膠比我
你買完點

一卡以上咁應該有D分別, 可以學下揀下石
依家科技真係假野閃過真, 但證書就無得假既, 佢個GIA好似有得CHECK

TiffanyD戒係靚既 但相對上就比較細粒 我應該唔會考慮呢D買牌子既鑽

但係真 人造石係最靚的
如果你budget 去到8-10萬 一定唔止一卡啦 最少都卡半
不過鑽石來講最重要真係色同大細 我自己就買50000多少少 1卡 d 色 其他是但

思疑你係打手 不過我都會搵下

如果解決shipping
可以試下lightbox
一卡都唔駛一皮

間野de beers旗下的

唔要鑽戒就一定係無保養嘅女人?

有間叫diamond circle
黃店黎，可以望望
利申：唔識睇，未買過

OK 唔該晒手足 我都唔知GIA可以上網CHECK 真係0知識上黎做伸手黨

但切割唔係好影響佢閃唔閃? 我見有D切好多面既閃撚到我眼盲

OK 黃店我都會去望望

唔要鑽戒即係唔介意人地點睇佢
會保養既女人即係介意人地點睇佢
兩樣野係矛盾黎喎CHING

日本i primo

有啲女寧願要牌子都唔要唔出名嘅大粒
(其實佢地係想要名牌大粒)
如果樓主條女唔係呢類就唔好考慮

應該唔會諗 不過佢有隻十萬幾既鑽真係幾撚靚

戇鳩logic, 點解唔要鑽戒就係唔介意人地點睇佢, 可能就係唔想比人覺得自己好物質主義唔得嘅?

要鑽戒唔一定會保養
但會保養嘅我未見過唔要鑽戒
利申 毒撚識人少

真係唔係打手

你同D男人講我鐘意女人唔化妝有咩分別

其實保唔保養同鑽唔鑽戒真係未必掛勾

其實我自己覺得好難量化 如果你去d 樓上鑽石店 佢一般都係比粒石你睇先 咁你睇淨度果d 就會明顯d 但你如果去d 大舖 佢係成隻戒指咁比你睇 個淨度好難睇得出

所以個結論係 其實你上到去 目測邊粒閃d 可能仲有意思 例如有d 鑽石淨度可能得si 但佢d 雜質可能係個底度 其實你放左粒石係個戒指上面 基本上睇唔到 一樣可以好閃

咁又係 對眼睇到咩就咩 張紙寫到幾撚閃都冇用

有得揀我都想要條唔化妝就靚嘅女

唔撚好意思囉我見識少, 不過我老婆就係唔要鑽戒但係又搏哂命去保養啲人黎, 亦識唔少人都係唔要鑽戒但係都會化妝扮靚護膚

始終對女人黎講皮膚係全天候跟一世 保養得好皮膚靚先係真正既美麗 粒石都只係身外物

經驗之談，最緊要夠白同大粒
因為D女人係用黎比較既，閃唔閃，入面有冇雜質wfc

買物質野氹女係買定個頭盔俾自己戴咋
你點保證條女第時幾十年每分每秒都咁正常唔發你癲

下下都諗到咁理想咩
係咁理想人地就淨係揀個高大英俊有錢白馬王子啦
其他人理都唔理啦

搵到當你贏!

不過我本身都唔知女人咁鐘意鑽石做乜 但係睇下睇下望多幾粒又真係覺得D石閃閃下幾撚靚

閃唔閃都會比較架

OK, 你贏, 唔物質識打扮靚老婆, 好好珍惜

冇錯 99%男人買都係呢個心態

佢地講到最平係網上睇cert郵購再搵樓上舖鑲石添
我比較懶，都無乜要求，中位價就算了
呢間都老實，好唔好都講晒，個網有鑽石cert睇，有價錢，加埋托個價錢就係咁多錢，可以R下折

老老柒柒, 結婚係兩個人嘅事黎, 做決定都係個兩個, 啲咩要唔要鑽戒要幾多卡個啲兩個自己傾掂佢啦, 最緊要係你接受到同對方過人世, 而唔係啲咩粒鑽要有幾多卡先叫有誠意先可以嫁, 你估真係個個見到鑽石就會發姣發癲出哂水?

唔阻樓主揀石
條女要唔要wfc 而家係巴打自己想買

我唔夠膽搞呢D 我都只係想要間平過大鋪小小既就夠 唔洗去到最平最抵買

EXACT7LY

岩呀, 佢老婆又靚又唔要鑽戒收到哂, 樓主未婚妻要呀嘛

大鋪其實唔算貴
不過你問我 我係唔想買藍店先唔揀大鋪

金鋪的石賣太貴
我當年係上網鋪買，約上樓睇，有證書，買左個老闆就帶我去6福買戒指鑲，鑲之前6福會再幫我check多次粒石有無問題，聽講依家6福唔再幫人鑲石？
我當初自己諗最少平2～3成

樓上覆左咁撚多間 已經夠料比我呢幾日慢慢睇 依家個POST可以轉型做吹水POST架啦

BTW 老婆想唔想要一回事啦
如果自己有能力又錫老婆 邊個唔想對老婆好D
買得起咪買囉 !

知道你幸福啦, 可以出返去唔好阻我地傾鑽石未?

無錯，仲應該唔會帶埋放大鏡一齊睇石掛

藍店都係其一啦

唔建議細行買... 細行賣既 有時會證書真，但件貨係假

YES, 目測大,唔黃, 閃就OK, 樓主有10萬BUDGET咁應該係睇實物先買最好

粒石好似話有GIA證書個CODE, 但要用顯微鏡睇?

有無黃店架

呢個真！

我都驚呢樣 點知粒石係咪跟呢張GIA

樓主有遠見

粒石刻左證書no.同粒石入面邊個位有雜質，證書上會有圖列晒出黎wo

其實係
通常大鋪都有證書架喇，輕鬆
只要條女唔要求名牌，事旦買隻1卡都夠玩

鑽石唔怕係樓上鋪買
有證書架

咁係你老婆比較注重物質，有啲夫妻傾掂數冇鑽戒其實都ok la
真係唔係你問題

樓上有巴打介紹咗間黃店

有能力 買俾老婆 佢自己決定戴唔戴

我女朋友就係
有勁多名牌袋 但話鑽石戒指好垃圾
佢話要晒命不如求婚買架法拉利俾佢好過

佢本身屋企好有錢

個code鑲係粒石身上邊架
你好明顯冇買過

一定係去d細鋪樓上鋪買，唔求3ex既1卡2、3萬都有

過多十年再講

真係識人對粒石無興趣
但會保養自己會打扮
點解要講到唔係1就一定係10？

巴打我留意咗你好耐

我係 Blue Nile買

online買平過鋪好多

就黎變曬命PO

警察都有好人

所以女人都多算做雞 係咪咁講？

唔明你LOGIC
大部份黑警, 少部份白警
大部份女唔做雞, 少部份女做雞
大部份女物質, 少部份女唔物質

定你個世界係大部份女做雞, 少部份女唔做?

老豆都冇飛

依個回覆好熟 我好似係邊到見到

未來戒指

Online shop
會直接寄去你屋企

唔知點解覺得好多話條女/老婆唔介意嗰啲
係條女背後喺到屌佢冇錢買但自己都窮唔好意思出聲
利申 葡萄

其實做咩咁多人入鑽石POST, 然後話我老婆好靚好好100分仲唔要鑽石?

我跟返你個logic，返而你又唔明
又係你話唔要鑽石既女人一定係唔保養
話你知真係有唔鍾意鑽石既女人你又接受唔到
問你點解唔係1就一定係10
你又話警察都有好人
咁調返轉問你係咪姐係女人就大多數做雞
你又話唔明個logic

咩啊 由石到托咁慢慢自己customized 架

貴就係誠意

我都心諗, 你老婆唔需要鑽石, 咁正路應該唔識鑽石架, 咁入黎鑽石PO做乜

11 :50

即係你意思係白警多過黑警? 會唔會係你唔明?
老老實實,我真係接受唔到有唔鍾意鑽石既靚女, 你仲要講到一街都係,
問心, 真係咁多非拜金靚女咩?

樓主 睇吓啊

推

咁我真係唔明，明明我只係問你係咪一定要極端
你就要拎黑警黎講
我都無話一街都係唔鍾意鑽石嘅女
只係真係識一個咁既例子
係你嘅世界一係就靚女一係就豬排？
你到底發生咗咩事令你個世界所有嘢都咁極端

唔係啵
Tsl 買過
唔記得係七份/半卡
先9000蚊
你唔買太大粒
應該唔會太貴

女女平時唔物質
但佢因為呢個鑽戒都好開心
因為係佢第一次收到既鑽戒
平時唔戴飾物既佢話冇諗過收到鑽戒會咁開心

話冇所謂既女，可能係入左化境真係好無慾無求，可能係已經收過
好似樓上有幾千ig follow 個女同事
到底係唔物質（平時用開啲咩睇得出）定已經收過其他人送既呢

當然呢啲真係買一次就夠
最多隔好長時間先會再買俾女女

留名學野

100%會 成世俾人

其實重唔重物質同你送唔送鑽戒我覺得係兩回事黎, 係有人唔鍾意鑽戒, 咁係咪就代表佢一定係個唔姿整or唔重物質嘅人? 係有人好鍾意鑽戒, 咁莫非佢就好姿整or佢好注重物質? 世界上咁多種唔同性格嘅人邊有可能靠喜唔喜好鑽戒就分到類
你接受唔到世界上有啲咁人嘅人我都無法子, 就好似香港都唔多人接受到黑警一樣, 佢地咪又係存在緊係到, 唔通你遮住對眼話睇唔到, 班黑狗就會自動消失哂唔存在?

日本婚戒都好靚㗎！
有一間仲係要男仔登記身分證
一生人淨係可以買一隻戒指

得啦智者, 你知道唔鍾意鑽石嘅女係少數就OK, 你可以出返去 唔好阻我地傾點揀石, OK?

嘩, 呢個夠GIMMICK 買第二隻真係唔賣定點?

你唔好咁痴線啦，係到發脾氣叫人返岀去

我都係搵果位巴打買, 其實你聯絡佢講你不直係幾多佢會有石推介俾你..

你先係痴線果個下話? 我只係唔明你地入黎做乜, 入黎講係呀我老婆我條女唔使鑽石架, 100分好靚識打扮, 買鑽石黎做乜? 咁樓主開PO問呀嘛!
你老婆唔需要鑽石, 咁正路應該唔識鑽石架, 咁入黎鑽石PO做乜?
真心一問

三八夭
呢到仲有位ching好似都講緊你
洗唔洗叫埋佢返岀去

咁我等樓主趕我走
關你咩事？
真心一問

我最唔明係點解呢個係鑽戒po
樓主係問有冇鑽戒公司推介
唔係問有冇唔中意鑽石既女女推介

你係咪ON9架?

同你差唔多

其實唔係入黎傾點揀鑽戒既都應該返哂出去.....

下唔係所用diamond supply都比da beers dominate咩？

Chaumet - Josephine

佢行自己一套證書

屌你老味 竟然想結婚？！ 我要批鬥你！

我本身就係入黎講鑽石戒指，咪介紹咗間鋪不過話好貴、同埋講可以自己整咋嘛 跟手見你話唔要鑽石嘅女人唔會掂得去邊咪講吓我嘅意見，又唔撚得又要俾你係咁屌，似係你惡哂多啲喎

擺明樓主係咩都無了解過啦..
我當時一開始睇鑽戒都係咁..

可能都係我黎

你呢段已經唔係講點揀鑽石
唔該你岀返去

留意返係你屌人先

OK, 我出去 你地慢慢哂命自己老婆唔使鑽石啦

佢好似係買嗰陣官網要登記佢個身分證號碼
結婚戒指就淨係可以買一隻囉
如果之後check到個身分證已經買過
咁就唔可以買多次

利申:好耐之前唔知係邊度睇到，覺得好深刻。但係搵唔番個牌子

okok係我屌人我錯哂得未？洗唔洗揾老師返黎記我大過？

屌 我成撚日見到話一生只有一隻戒指係到賣廣告

都唔知你幾條友(鮑國平 831 爽) 嘈乜鳩 吹下水咪算 一齊屌下差佬仲好

你知錯就好了, 陣間同我去見訓導主任

應該係呢個，之前幾次婚展都見過

我初學果陣
D BRO都係話齋買石
所以我覺得依個網無得買托
我入去都係搵石睇價 再睇樓上鋪既價做對比

不過都係改變唔到無實物睇既問題

Google 好痴線 分分鐘我覆完呢個po一陣就有結婚廣告

唔諗住生仔洗唔洗批鬥

無錯呀，都唔係叫人批評唔鍾意鑽石既女人就一定係搵鬼要

依家背撚晒d鑽石分咩色級啦我

哇屌 支那嘢嚟咖咩！定係佢哋又抄人？
或者係我記錯日本

認真 我老婆鐘意鑽戒 但都好撚好 可否曬命?

認真 已有

你背埋d瑕疵points 先啦，唔係你到時點睇cert 呀..

我唔知仲有冇第二啲鋪有咁嘅gimmick，但係我記憶入邊就得呢間

Bluenile 格價
去任何一間岩畢直買

鑽石係gia証書就ok
間間只係唔同傾錢

Diamondia
lovebird
pual xx
4season

屌差佬唔關揀鑽石事，唔該你岀返去

你地點解要拗女人鍾唔鍾意鑽戒，有能力做到，條女唔反感，塞左個後患唔好咩

個po你開嘅鍾意點曬都得架，不過有冇人屌你係另一回事

屌狗隨時隨地任何人都得

因為條女話唔要，結果我都係買咗俾佢囉 但求其買，冇好似樓主咁有心思 我都冇expect過可以俾到更好嘅物質佢

唔鳩知佢地 咁都可以有罵戰
不過討論區就係咁架啦 屌完繼續傾又點睇

唔得
八三話唔得

ON9 要比錢架 比咁撚多錢點可以求其呀

831解答左我好多問題 比小小面黎大家唔好嘈啦

岩先D巴打話張證書可以係假
就算證書真 都可以貨假證書真 CLS咁撚多陷阱

直接問咪得
我都係去到先知CERT有寫瑕疵
叫佢解比我聽咪得 解完再問番佢會唔會好明顯
例如cloud果D 話會好明顯 盡量都唔會揀

好啦 你繼續揀石

想知啲藍寶石咩價錢，唔想買鑽咁悶

仆你個街仲比心機過考公開試

Tiffany

寶石聽講唔算貴
反而黃/粉鑽就貴到PK

我驚盲中中咁遊入去比人當我水魚 扮下識野先得架嘛

on9
粒石可以睇gia number

手足 認真唔撚識 粒石有張CERT既NO.刻左係到?

可以睇下日本款 如果唔係要巨石閃死人既話日本款好多都可以日常帶 同埋感覺上個design會sophisticated d 不過自由度就低d 你想換粒大d既石佢都未必比

如果又要抵又要大粒石就自己買有cert既石再配托吧

大家唔好走 一齊係到湊熱鬧OK? 好小開POST咁多人覆我

咁點解唔直接bluenile買?

想請教有研究開鑽石的巴打買鑽石(2)

以前見過呢個post
唔知對你有冇用

隻戒指日常戴唔係咁好 我老婆(就黎係)自己都有鑽戒 唔洗戴求婚果隻 一陣整唔見仲大獲

可以刨下

屌你老味我懷疑我比GOOGLE監控緊呀!

事隔多年有冇KEEP住換大佢?

絲打你幾歲？
求婚送假石，mk妹都接受唔到啦

不嬲google見你search咩多就會俾返咩廣告你

處女就值得買, 唔係處嘅話, 食N手飯, 仲要買鑽戒就咪搞.
條女啲ex屌完就拍拍籮柚走, 你就要埋單, 仲要買鑽戒

OK 望望先 所有巴打POST既鋪我都會望下參考下 唔該手足

ON9 買鑽戒買到講要分係咪處 成個POST最偏激係你 利申處

如果有gia
粒石邊會刻gia number
同埋你上gia個網都可以check得返

會唔會有啲撚樣係啲假石到刻同一個NO.當真石既情況存在? 其實都唔係好難?

咁你保唔保養自己?

個陣我真係盲中中咁入VCA到睇戒指, 好服務到有問必答完全無黑過我面, 雖然最後我無買到

最撚驚係果D笑騎騎客客氣氣 最後係呃鳩你果D
可能我太撚多疑

緊係保養啦，細粒都好都要一粒喎
唔算無欲無求

@爽啊爽啊 巴打 搵到你老婆啦 唔愛鑽戒又會保養

你都係努力d揀石啦

因為個陣我去過幾間睇, 真係得VCA又好服務, 同好似預咗啲人唔會幫襯咁, 唔會死lur住唔放, 所以我上面都推介佢

我係呢度買
8月5都10月1都有罷工，未必代表有幾黃，不過夠我係幾間入面揀佢出黎

樓上舖鑽石價真係平過周大六福嗰d地方
粒石係靠張cert，只要有gia認證其實樓上定樓下都冇分別

嗰陣幫襯得都愉快，俾個budget同簡單要求佢，佢就好快send左幾粒俾我睇，再上去睇實物（唔識佢都會教你睇咩），頭頭尾尾都係半個鐘多d就買左

岩先都有巴打講 已MARK低 唔該手足

我自己覺得買石最重要係睇budget
之後到大細，顏色，之後先到clarity
可能我問題，我覺得color差，偏黃嗰d睇落好核突，好似放左好耐咁
clarity就同部份巴打想法一樣
入面多d都唔怕，總之肉眼唔好睇到就得，女人要比第一一定係大細，之後到閃唔閃，好少會叫佢除低黎仔細睇
如果budget唔多嘅可以配個突出d嘅托，都有效令粒石睇落再大d

我都係呢個思路 大唔大粒真係第一個因素

其實揀舖同時可以msg佢地，睇下你預算底下佢地有咩石先，呢樣可能比好多野更重要

不過個人嚟講，如果粒石一偏黃就好肉酸

最後提多樣野，記得budget以外你個托都要俾錢
嗰陣買set五萬，睇睇下揀左粒五萬五諗住within 10%都接受到，點知再配個托賣單六萬

開完呢個POST先知好多人都係買完粒石再出去揀托 但我初體驗去大鋪果時都係石連托 所以冇咩呢D概念

樓上舖多數都係呢個做法
賣石，再賣托
不過就算咁都係平過大福
btw 到結婚仲有對戒要買，到時你選擇仲多

我係whiteflash 買 佢d sales 好撚caring 同好態度

其實係咪所有大鋪都會有幫你鑲石落托既服務?

呢個好重要

本身見你話貴以為你預好少筆直
但見到你話8-10萬
好多筆直喎
四大金行一定滿足到你而且係真既
又有保證
買鑽戒個陣聽過sales 話個gia 係真
但可以買到gia 番黎
所以俾我有咁多筆直就唔會買樓上舖
亦唔會買pandora （咁白痴 求婚黎講呢個牌子 物質女完全睇唔上眼 唔物質會覺得呢個係賣玻璃珠賣到咁貴 用到呢個求婚條女應該真係好中意你 但心裏面會覺得你好on9又唔好意思講 )

咁多筆直可以睇埋cartier 同tiiffany （唔係藍）
又高級又靚
個brand 加晒分

（不過結婚要洗好多錢
鑽戒買到平啲就平啲啦
留錢度蜜月）

Btw 鑽戒po 都可以有人討論女人應唔應該要鑽石
又話呢個世界有女人唔中意鑽石
應該係連登先會出現既comment

你唔好同sales 講有咁多筆直先
咁會好啲囉
4大金行
6萬都好夠做喇

揀拓都緊要
除左度岩size
個人建議四爪會好睇啲同埋突顯粒石會更靚更大粒

另外18k白金雖然輕少少 但比pt鉑金硬淨
Pt鉑金重但淋身少少 固定鑽石的話如果四爪18k會夠力啲

利申：因為唔係好岩size 都拎左隻鑽戒去換托順手換返18k

心水清
8-10萬 四大甚至貴brand都有唔少選擇
見到個盒都已經先滿足到老婆虛榮心
冇必要去樓上鋪平小小但可能買到假野

其實第一眼就係睇size同夠唔夠閃
顏色淨度果d唔搵其他石拼埋其實唔係好覺

但料同售後都真係好
你又冇講幾多budget

可以去銀座白石睇下,最近好似係香港開左分店
之前日本see過幾靚

Cartier

老友都睇緊, LM

冇實物睇
日光 室內光 好影響火數
香港有實物 點解唔係香港買？

Tiffany co

呢間幾好，完美售後服務

利申 啱啱買完，用link有平

巴打，可唔可以直接搵佢，因為我對於戒指零認識

我都係直接搵左佢 幾好真係 不過我未有時間揀

美麗華有間，之前有罷工嗰啲

見到個盒寫住周生生周大福 即刻唔嫁了

結婚連戒指都唔肯買既男人 一世人一次 少少錢都唔肯出 都唔方會對個女人好 跟住成世斤斤計較 計埋哂啲婆仔數

結婚都咁求奇 成個人應該都係咁上下

如果預2-3皮買鑽戒 係咪唔洗諗有brand ge野

黃店都有幾間選擇啦，買完一定覺得會用得其所

啱呀 支持黃店

摸過女仔隻手仔未呀？
返去打飛機啦7頭

睇你要幾大粒姐
同埋鑽戒 邊有人care 你咩brand
care 粒石大細多d

上年去台灣買， 0.71卡，H色，SI1，埋單2萬7港幣
出黎效果扮到1卡

你收嗲啦保安狗 你有閪錢咩

唔抵